大家點睇bi?

早幾日去左占卜，佢話我會遇到一個好好嘅女仔。但其實自己有冇gay嘅身分。
大家點睇？